中學生都記得啲活動日子，你地呢？慚唔慚愧？

我屌晒你地老母
家下你哋黎查案定係要五大訴求呀？
俾你查撚到你估班狗會理你咩？
就算佢地理你，俾你成功
場運動都未贏呀！

如果你真係想死去嘅手足沉冤得雪嘅
就唔該你記撚熟啲日子
出席返啲活動

依排啲中學生成日都有活動
中學生都出力過你呀
我真係睇唔到你有幾反抗依個政府囉
我都睇唔到，其他國家呢？
你叫人點幫你呀？

[整合] 我要聽朝起身仲見到呢個行動post

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

Push

我唔明點解成日要特登講「個班學生」「個班細佬」，而「你又無無無咩咁」

個運動係大家，大家都有出一分力，點解要分割
我明你原意係好，但成日咁講，其實會對個運動有不良影響

［長期檢討］jj插地求入：不如用依個星期認真檢討下依場運動！

因為個現實情況就係咁
身為大人嘅我地係未應該檢討下

pish

煩撚夠未

屌 行動po好難推呀！！
啲神探/膠po就個個都上頂
有樣野叫不推文回覆架屌 出comment前禁一下手掌✋就得架喇

現實係我見到老中青都有出嚟幫手，
但次次你地就講到只有學生出嚟，
你咁樣講班老人家同中年人會點諗？

我唔知你去過幾多個活動，
但我夢中就見到每次唔同活動都有老中青，
唔該你唔好再將個運動將班學生同其他年齡層既人分割

無刻意分割
事實就係依部人少左出黎
如果唔講到明係咩人嘅
我相信佢地會覺得唔係講緊自己
有出黎嘅老中年人應該幫下手叫埋其他同齡人出黎